[
    {
        "id": 513,
        "question": "Kendisinden ve birden başka böleni olmayan sayılar",
        "letter": "A",
        "answer": "Asal, Asal sayı, Asal sayılar"
    },
    {
        "id": 1600,
        "question": "Kaybedilen bir şeyi yeniden ele geçirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulmak, bulma"
    },
    {
        "id": 1372,
        "question": "İnce, yuvarlak kesilerek kızartılmış patates",
        "letter": "C",
        "answer": "Cips"
    },
    {
        "id": 539,
        "question": "Adı çözen kişilerce konulmuş olan iplik demeti",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çile"
    },
    {
        "id": 1387,
        "question": "Oyunda, atılan zarlardan ikisinin de beş benekli yüzünün üste gelmesi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dübeş"
    },
    {
        "id": 1409,
        "question": "Çok rahat ya da kullanımı kolay tasarlanmış ürün",
        "letter": "E",
        "answer": "Ergonomik"
    },
    {
        "id": 217,
        "question": "Çalışır durumda olan, etkin",
        "letter": "F",
        "answer": "faal"
    },
    {
        "id": 1430,
        "question": "Makine yağı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gres, gres yağ, gres yağı"
    },
    {
        "id": 1496,
        "question": "İki ağaç veya direk arasına asılarak içine yatılan ve sallanabilen yatak",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamak"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 70,
        "question": "Ünlü masala göre tavşanı yarışta geçen hayvan",
        "letter": "K",
        "answer": "kaplumbağa"
    },
    {
        "id": 1787,
        "question": "Greve çıkan işçileri işverenin topluca işten uzaklaştırması",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokavt"
    },
    {
        "id": 321,
        "question": "Çalışma süresi",
        "letter": "M",
        "answer": "mesai, mesai saati"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 645,
        "question": "Doğal yolla yapılan",
        "letter": "O",
        "answer": "Organik"
    },
    {
        "id": 360,
        "question": "İleride geri verilmek veya alınmak şartıyla alınan veya verilen (şey)",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödünç, ödünç alma, ödünç almak"
    },
    {
        "id": 384,
        "question": "Çeşitli sporlarda kullanılan ölçüsü ve değeri değişken birim",
        "letter": "P",
        "answer": "puan"
    },
    {
        "id": 1644,
        "question": "Medya sektöründe bir yayını yöneten ekip",
        "letter": "R",
        "answer": "Reji, reji ekibi"
    },
    {
        "id": 829,
        "question": "Bütün geceyi uyumadan geçirmek",
        "letter": "S",
        "answer": "Sabahlama, Sabahlamak"
    },
    {
        "id": 432,
        "question": "Belli bir amaçla düzenlenen eğlence",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şölen, şenlik"
    },
    {
        "id": 438,
        "question": "Üzüntülü düşünce durumu, kaygı, endişe",
        "letter": "T",
        "answer": "tasa, tasalanma, tasalanmak"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 1861,
        "question": "İLERİYİ DÜŞÜNEREK PLANLAR YAPAN VE YENİLİKLERE AÇIK OLAN KİMSE",
        "letter": "V",
        "answer": "Vizyoner, Vizyonlu"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]